蘋果用戶可選擇不提供廣告識別碼比開發商，Facebook怒告蘋果壟斷

Deep state內訌

2021年度笑話：FaceBook告人壟斷

分贓唔勻俾人食夾棍走去報警係咩玩法

咁唔滿意咪quit左app store囉